\chapter{Sánchez Rosas Roberto Samuel}
Mi nombre es Roberto Samuel Sanchez Rosas, tengo 18 años, y vivo en Naucalpan.

Elegi estudiar ciencias de la computacion porque me gustaria aprender a programar y poder resolver problemas con la computadora, ya que es una herramienta  muy importante en estos momentos y lo seguira siendo en el futuro.

En mi tiempo libre me gusta ver videos, investigar, y jugar videojuegos.
